求下各位手足聽日唔好塞路同破壞啲入閘機啊！！！

你地整爛啲入閘機咁後面啲人點樣俾錢搭黨鐵
尤其喺油塘啊、金鐘啊、九龍塘啊
你地跳閘好喇 跳閘後面啲人都有得俾錢 黨鐵都仲叫有錢收
仲有呀 有車嘅手足千祈唔好將架車打橫泊喺啲隧道口啊
紅隧 東隧 仲有啲公路一塞就仆街喇
你地咁樣做搞到大塞車唔想罷工啲人點樣翻工？

求下大家千祈唔好啊！！！

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

Sorry各位大佬 p牌仔第一次開po張圖擺唔啱位

千祈唔好整爛啲入閘機呀 後面啲人想俾錢都俾唔到 好撚陰公架

.